不要說"香港人，加油"，試著說"香港人，反抗！"

成日喺街都聽到人叫「加油」
呢個只係一個打氣說話，講完都無咩做

但係換做動詞「反抗」就唔同喇！
即刻醒晨晒！！！

面對廢藍無底線攻擊，最緊要識「反抗」
尤其係人夠多嗰陣，全部人一齊大嗌
「香港人，反抗！」
「香港人，反抗！」
「香港人，反抗！」
之後一路衝埋去班廢藍嗰度

加咗油3個月喇！
反抗啦！
「香港人，反抗！」
「香港人，反抗！」
「香港人，反抗！」

利申: 試過好多次帶「反抗」，但大家都係叫返「加油」

push!

推！繼續叫！叫下叫下就有人跟！

Push!

反抗啦！！！

反擊is better!

加油之聲真係大到不得了
大家都已經叫慣晒！
但我會繼續叫，直到有人跟！

反抗

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

反擊都可以！
重點係要一個進擊嘅動詞
"加油"太溫和

推

Push and suen sau put some man suen here

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

2:30 東角道
香港人，反抗！

Push

口號升級！

香港人，還拖
點睇？

都可以呀！
陣間出嚟試叫

企硬已經好過加油，不過resist就主動啲

反抗怪左少少喎